屌，甘日又吾記得記身去考中文。。。

放棄dse做全職yi jin囝蒜了。。。

甘你老母 吾你老母 囝你老母 死5p

仲要標題都打錯柒到喊

決芯做yi jin囝鳥

唔緊要啦，去考樓主都唔會合格

中文差成咁考唔考毅進都冇得你讀

YI JIN係咩黎???

䝘進

ching啲文言文唔差
有去考應該會岩哂

Ching我都吾記得 好灰